［冇圖］ 想起她 Jer 都興奮

夢中也習慣 有壓力再 J 多次
最可怕是 J 需要及時
只差一秒 勃起都已變歷史

最心痛是 J 得太遲
有些精液 不可等到某日子

彪哥食女無數，竟然都會為情所困

邊間教會？

KOF嘅F？

走啦屌你老母kof

邊間幼稚園？

不如藏.......